白粉雙雄 (1978)The Rascal Billionaire

白粉雙雄 (1978)The Rascal Billionaire

地區: 香港 語言: 粵語 片種: 黑社會
Release Date: 12/07/1978
導演 蕭榮 編劇 吳昊 監製 林鳳鳴
演員 鄧光榮 余綺霞 梁小玲 王偉

講咩人架

係咪講述因為偷運700噸鴉片而被港警通緝後棄保潛逃台灣而終身未能返港的東方報業集團創辦人馬惜珍同其弟馬惜如架

點解主角個造型同因為偷運700噸鴉片而被港警通緝後棄保潛逃台灣而終身未能返港的東方報業集團創辦人馬惜珍咁似既

依齣戲係咪含沙射影架
實捉到你架喎